一隊英超 兩隊歐聯決賽 兩隊歐霸決賽

英超盛世 獌狗無份

同市光榮
同國光榮

死阿狗咪又係輸 一齊踢歐霸啦下年

真

系

一隊英超都計 年年都有一隊攞英超架啦

疤攞到英超先講嘢啦

曼徹斯特

6隊英超踢歐賽
得一隊係比外地聯賽踢出局
鏝輸都係輸番比英超球隊

獌=真英超之恥

想當年魚拉突係威係勢咁

而家季季靠迪基亞先唔使踼護級

證明英超係吸需要獌呢啲垃圾波，落英冠啦

唔需要

般尼都有踢歐霸

咁始終車或阿只能活一

Football’s coming home
脫歐我諗最後會不了了之

有無同洲光榮
同球光榮？